咁嘅公司 各位識做啦

好驚呀 高層散播白色恐怖！！
一眾飛機司同空中服務圓為咗保障乘客安全
係受到公司打壓 心理壓力爆煲嘅情況下
8.5一定會請假睇醫生 之後先可以繼續和你飛
不便之處 敬請諒解。

俾說話人聽咁撚大威脅
係咪要行內人先明？

中資係咁上下官威